發覺最近好多街上既少女都斜揹袋加貼身Tee.....

斜揹帶加貼身tee......

諗住A cup睇落變C cup

伯母都好中意咁著出街喎

其實睇得出大定細，a嘅話斜揹會將2邊之間嘅平路凸顯。
係大嘅，條gap根本都冇位zip落去2邊胸之間

又俾你講中

伯母a cup變f cup

點會攝唔落啊
唔通兩舊肉夾到實晒 用膠紙痴實左？

細波絲打係度扮有料

個bra都已經夾實左個胸，仲邊有位

呢啲叫界波食

純文字討論

係啲push up bra先會夾到實一實姐

邊個叫你push咁實

會唔會係你未見過真係大波嘅

本身係冇嘅，就算用push up bra都會離罩，點可能push到實
成班男人bra都未戴過

我就唔信大波會冇位攝
有冇圖睇下

圖呢

就算戴push up bra都有罅放斜揹帶啦
放唔到只可能係nubra加膠紙
利申：條女講嘅 戴開好緊嘅集中bra

傻鳩 戴push up bra離罩係你想博大啲買錯size咋？

你老豆我當初未生你個衰仔果陣呀,成日叫你老母咁樣著,依加諗返起都扯扯地

我見啲女人係會北半球同個bra之間有空位嘅
我冇買過push嗰隻

唔好玩啦 就算打假波 岩石胸中間點都會有位攝啦 飛機場扮大胸9up

總之點都唔會冇gap 個frd e cup揹斜揹都有

就算波大，都要睇係著鬆身定緊身衫，同埋個袋重唔重
件衫緊，個袋又輕，就算有gap都會比件衫撐住，涉唔到入去